收到個電話同我講之前我登記咗個面試仲幫我預約埋面試日期 但冇印象自己有登記過 係唔係詐騙

打黎果位小姐講得出我個名 跟住就講翻自己公司名 之後就同我講預約係黎緊星期六面試 但我完全冇印象有登記過 知我名同電話 會唔會係其他人用咗我啲資料 會唔會係詐騙

係，咪去

師兄試過？

啱啱我都收到，唔知同你係咪一樣
29922747

可能你d fd之前比左你d資料人？

係呀 一樣 自稱FTlife

一開波就話約面試，我就問佢係邊間公司，跟住就一輪嘴講要做CS, 一萬蚊底薪再有佣，我都一頭煙，好似係sell 保險嗰啲垃圾工，唔好去喇

係呀 一黎就約面試 問咗佢幾次邊間公司先答 同我講翻緊學都可以做intern 有一萬蚊一個月 心諗邊度會用1萬人工請啲要返學既intern

傳銷黎

99%係呃人啦

身邊應該冇呢啲frd

佢仲send埋啲詳細資料出黎

FTlife咪即係富通保險囉 個地址咪係佢地office

我知 但個重點係我印象中冇登記過 但點解會無拿拿打黎叫我面試呢

最近有冇 或者 之前有冇fd去左做保險呀？
或者係街做過d不知明既問卷調查 留左聯絡資料？
我估叫你上去既可能係個agent黎.

樓主最尾有冇去見?

啱啱我都收到個咁嘅電話

Same 我好肯定冇搵過工 無啦啦收到咁既電話
肯定係唔知邊到拎到啲個人資料
係咪可以報警